2020 日本女偶像顏值總選 46 48系新血湧現

AKB48總選舉今年繼續停辦，而廣播節目《レコメン！》每年慣例的「女偶像長相總選舉」（女性アイドル顔だけ総選挙）今年則照常舉行. 今年有八名偶像初次入選，最高排名第三

第20名 河田陽菜 (日向坂46)

第19名 生田绘梨花 (乃木坂46)

第18名乳田佑希(乃木坂46)

第17名 星野みなみ(乃木坂46)

第16名 田村真佑 (乃木坂46)

第15名山本望叶 (NMB48)

第14名 松井珠理奈 (SKE48)

第13名 加藤美南 (NGT48)

第12名 土生瑞穂 (欅坂46)

第11名 山下仁月(乃木坂46)

第 10名 遠藤さくら (乃木坂46)

第9名 堀未央奈 (乃木坂46)

第8名 渡邉理佐 (欅坂46)

第7名 齋藤飛鳥 (乃木坂46)

第6名 小坂菜緒(日向坂46)

第5名 菅井友香(欅坂46)

第4名 鈴木絢音(乃木坂46)

第3名 齊藤京子(日向坂46)

第2名 加藤史帆(日向坂46)

第1名 白石麻衣(乃木坂46)

18

全部都好撚正

我既小栗有以呢？

我既瀧野由美子呢？

咪又係畢完業之後去拍av

呢條女 OK wor

山本望叶而家twitter 事但執張都好睇過個網揀個張

緊係ok，日日俾我吊咗

我屎

掘係幾號機有第9

樓主 屎帆黑

禾白屌打

白麻世界第一

禾白雀花櫻

19名咁似三萬蚊過夜既

如果可以同stu 啲女仔，係尾道談一場戀愛的話

我準備去尾道做人中之龍，聽講博多d女好靚

我女友

你唔覺得史帆呢張相好QQ嘅咩